試過firstrade拎錢既請進

想問下電匯錢去番自己個citi bank account大約要幾多日先收到錢？

約2工作天

最快24hr

但我多數用佢張debit卡攞錢,好方便

點解唔用Debit card

金額大 好似會打電話俾你

有人ching 試過拎錢去hsbc

離咗岸 唔諗住拎番

其實用邊間櫃員機先拿到錢？仲未上過

有vise標誌,中銀,HSBC好似都有

visa

thanks

香港可唔可以拎美金？
申請debit card使唔使填表，定係網上禁制就得？

debit card中銀拎過,
恆生,匯豐,渣打,花旗試過拎唔到
好撚奇怪

香港攞美金做咩
未試過,只不過不嬲都係攞櫃員機當地貨幣

填表upload上去,全程我係用pdf editor填

我匯豐攞過

戶口唔夠錢申請

花旗有visa機咩?

電匯咩charge？平過debit card？

citi電匯出去ft唔洗手續費,匯率跟銀行,多數7.78

debit card攞錢我試嗰次係7.75

㩒港幣？

係

debit card拎錢洗唔洗收手續費

大成點？
我諗住拎十皮出黎

拎過咁上下金額
無打嚟
1日轉到